鍵國派有幾多會捐個四千蚊畀班本土義士?

橫掂連登拎四千嘅應該多數都係做緊100k pt + 預fg 200k嘅三大學生
鬧泛民黃屍咁多錢用來小學雞笑話登報唔幫義士又鬧到啪啪聲
相信大家個四千都唔會拎去食咗佢/call g/買iphone咁能賣港

$3000 畀本土義士
$1000 畀本土教父仇思達

神駒開個台都袋幾千啦

100

4000蚊太少,我唸住黎緊all in晒今季利記所有賽事,滾大咗筆錢先捐

一百個捐定捐一百

拎晒黎登報應該夠幾日頭版

有心幫關sir，應該捐比佢再讀過
捍衛民主牆！